{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145834?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 캡슐M펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加情報は以下の通りです。 予約人数を変更したり追加する場合は、ペンションに予めお知らせください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を厳守する必要があります。 客室や施設を使用中の破損や紛失による損害は宿泊客に責任があり、損害賠償が必要になることもあります。 魚や肉などを客室内で焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約では重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約するとIPTVとWi-Fiが利用でき、バーベキュー場、カフェ、パーティースペースも提供されます。 バーベキューを利用するには1人当たり30,000ウォンの費用が必要で、肉、野菜、焼酎も提供されます。 カフェ施設もご利用いただけます。 クラブパーティーをご希望の場合は、予約したお客様のみに行われます。 費用は1人当たり40,000ウォンで、金曜日と土曜日に可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更したり追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更したり追加する場合は、ペンションに予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設を使用中の破損や紛失による損害は宿泊客に責任があり、損害賠償が必要になることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事を調理することはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを客室内で焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約での重複予約についてはどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約では重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定になった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約すると利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約するとIPTVとWi-Fiが利用でき、バーベキュー場、カフェ、パーティースペースも提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどのくらいの費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには1人当たり30,000ウォンの費用が必要で、肉、野菜、焼酎も提供されます。"
        },
        {
            "question": "カフェ施設は利用できますか？",
            "answer": "カフェ施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "クラブパーティーは可能ですか？",
            "answer": "クラブパーティーをご希望の場合は、予約したお客様のみに行われます。費用は1人当たり40,000ウォンで、金曜日と土曜日に可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 543,
        "QA": 683
    }
}